想問下劏車房有冇得配返bumper同擋泥板呢⋯

因為上次「枝竹」老豆要我車佢出去seven仔買嘢 然後我唔覺意剷咗個巨型水氹 水氹衝甩咗個front bumper同右前轆擋泥板同埋個安 依家個bumper只係用牛皮膠紙痴住

唔知連登大神可唔可以話小弟知 劏車房有冇機會配得返03年 Honda Odyssey 嘅front bumper同擋泥板呢？ 同埋價錢通常大約幾多？

可以

應該唔難搵
搵下大個幾間
偉源興,日恆,裕華
打去問左先

通常bumper洗幾銀 擋泥板又洗幾銀？

通常bumper洗幾銀 擋泥板又洗幾銀？
And thx Ching

最多咪一千幾百

Oh great~

留意番

未計噴油同裝工

自己裝啦⋯但噴就⋯⋯⋯⋯⋯希望佢有黑色啦